惡人自有惡人磨，虎頭蜂輕鬆擊殺黃蜂

個攝影師好敬業，夠膽咁近距離影

屌你有鏡頭 有得zoom架嘛仆街

條友堅係隊得好埋啵

睇唔睇到個攝影師離班蜂有幾近

你有冇睇條片，本身個人已經走得好埋

你唔講都知擔長鏡可以狂zoom添

啲蜂個外形好有型好有霸氣

zoom都好近姐，條友係舊石旁邊喎

有無人同我一樣
無開聲但一路睇一路掩住耳仔

冇

屌 黃蜂真係好撚恐怖 唔知點解耐唔耐會發夢比佢地成班追同圍 好撚真 又on9但又恐怖到震

一睇你個留言笑到仆街
之後睇左段片5秒 心諗